知唔知林夕邊日會唔敢出房門？

除夕日

wakaka

認真笑咗

👌🏻

算高質架啦, 加油樓主

知唔知古巨基唔可以去咩地方？

寺廟，

因為“僧人都不喜愛我”

下...嗯

呢個好過樓主果個

今次唔屌你